覺唔覺場運動開始靜落黎？

靜落黎既 只有你自己
其實 各方面既手足
一路喺佢地既範疇去付出緊
只係你自己無行前一步 無堅持
所以覺得靜左落黎

1. 文宣組
- 每日出過百張文宣 咩類型都有
- 你有無睇晒 有無Share 有無同長輩講解

2. 連儂組
- 每星期食環+藍絲喺警甴護送下撕紙
- 每次過一兩日就見到手足實行撕一貼百
- 你有無認真睇啲文宣
- 有無諗過幫手痴/ 幫手哨

3. 黃色經濟圈平台
- 多過黃色經濟圈平台上線 你download晒未
- 和你eat / 和你pay / whatsgap / Neo Guide / 良心
(詳情download link自己搵啦)
- 佢地個個都有幾千份料未入 每日都用好多時間去整好個平台比大家用

4. 黃店
- 勇於表態既黃店
- 無時無刻都同大家齊上齊落
- 大家有無懲罰佢地

5. 被捕支援
- 每次有手足被捕 就會有相認人

6. 律師
- 星火/612 個個律師都疲於奔命

7. 還押支援
- 寫信/ 寫聖誕咭 / 還押所外聲援 / 比錢手足食好啲

8. 手足支援
- 好多學生都有財政困難
- 要靠在職人士金錢上援助
- 有啲手足比人趕埋出屋企 什至要靠家長提供地方

9. 年宵
- 多區年宵已經搞到八八九九

10. 區議會
- 光復區議會
- 多方向打擊建制

11. Twitter
- 每日都上Twitter做任務

12. 黃店消費

13. 哨兵組
- 24小時報料

14. 聽審支援
- 每日都上庭支援手足

15. 公會
- 為罷工作準備

16. 革命義士
- 用自己既性命 青春 去為大家爭取

仲有其他 不能盡錄

如果就咁講一句
最近大家真係靜左落嚟
不如諗下自己點樣可以行多一步

堅持才會勝利
大家加油

推 個個都有自己崗位

推

岩 不過標題黨

推推佢

啱呀 靜撚到文宣po推唔上熱門
有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

其實話出面靜嘅人，才是最靜嘅人

啱
但想鼓吹就唔好整個咁嘅標題嘛
正常人都想聽啲激勵士氣嘅聲音多過灰

覺

重要Post，推

世界太亂，變左新聞變少

依啲topic先多人睇
無計

push

你個標題都放緊負

幫手推呢個

早期逢星期六日先有行動 每星期幾撚期待 推post 推足七日
唔知幾時開始 日日都有集會架喎 咁樣你唔可以期望果個人可以出席哂囉

推推推到頂置

不嬲大家到時到候會歸位

標題黨都推 ON99

不嬲是

快搞和理唱 (真和理非), 集下氣先

正義必勝
就差你果份堅持

推行動post

我內文係否定依個statement

呢排食環都會幫手清連農

應該係請左D啊姐去撕

Push

同意，堅持才有勝利

7日前有1場103萬人既遊行,今日就已經比各路吹風話靜左,係咪要每個星期都黎次721大事件,大家先會覺得冇靜落黎?

其實唔算
內文咪有講

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

大學開學

推 但唔好做標題黨plz

岩岩先破百萬人上街 又話靜落黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

加油 大家做多少少

Tui

推！其實係女唔知可以做咩。

我想靜落嚟

Pish

林生唱抗肺炎歌

==============================
[叱咤頒獎] 林海峰 「何以」...... 和你

和你貼 連儂廁

推 置頂！！！

2020過左一星期，大家有無參與全民議政？

光復香港，時代革命

每日推一次

推爆佢
唔鼓勵放負

推推推

仲有堅持和理Lunch既人

每人做多步

唔係做標題黨，ok?!

唔覺

樓主你好耐無高潮咩

警世

推
睇內文！

負皮啦

push
and do twitter task pls!

麻煩入嚟幫手推po

有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

自己想做就去做
每個人加埋
就會成為一股力量
一無衝突 唔代表運動停咗完咗
大家要努力！

黃色經濟圈平台
down晒有咩用
睇嘅嘢會唔同啲嘅咩

我太清楚普遍既香港人
佢地唔撚會，針唔到肉唔知痛
好多人都係熱情冷卻，一方面又想繼續有勇武裝修，做野
一方面又唔撚出席唔同場合
好似以前和你SHOP咁，果陣好撚多人，唔洗勇武下下入場
宜家啲人懶到唔出，人少冇效果，迫到勇武玩困獸鬥
連儂牆又係
以前日日都有街坊/手足路過寫下Memo紙
貼下野，寫下野
宜家下下依賴文宣手足，十八區啲牆少左極多
講咩撕一貼百，結果下下等其他人做，點樣撕一貼百?
前線既野就唔洗點講，呢啲都唔奢望和理非會做

所以一定要keep住提佢地，話佢地
先令到佢地冇咁快，冇咁容易抽身，冇咁快忘記
如果keep住做野既手足放軟手腳1個月，你諗住呢班人會歸位?
消失埋都似

次次去都好感動

連登仔屌人標題黨之前不如問下自己如果係正常標題自己會唔會入黎睇/推同推到到熱門

運動根本冇得完,因為係生死悠關唔係純熱潮
只要民心一日係度一日都唔會散
(講民意冇用個班唔係五毛就係傻鳩）
再有新活動發起嘅時候大家又會歸隊
好似12月大家話靜1月1都有百幾萬人出黎

係
1. 因為而家唔係share database
2. 可以覆蓋到多啲行業

樓主都係想大家繼續貼牆 搞活動
原意係好既

得你明

啲人仲話我做標題黨負評我
嗰啲內文都唔睇

畀你個標題搞到俾咗負評

大家要記住be water， 講真唔一定只限於街頭抗爭， 黃色經濟圈已經搞到共產黨冇曬方法應對

成段內文都係回應返個標題
就係否定嘅意思

都可以話我係標題黨
再負評

真係好野

但係調返轉屌醒人既Post 又唔係個個會睇哂

Btw，唔想靜落黎既話就只有持久戰，為一個出路

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推 雖然標題黨

D人成日見到長文 就Too long dont read 唉

明明呢D文先更加應該要睇同埋值得大家反思

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

內文先講咪標題黨囉

講得好！

人人努力中，抗爭融入生活，集氣吹雞上街就會現身

靜佢老母

淋病死全家

S

無錯

每個人都有自己崗位

topic冇問題喎
提出疑問 然後以內文去否定呢個問題

標題黨係嗰d話我地就嚟輸嗰d

Z

A

冇人諗過停停
一停我哋只會被消失被清算
點解要輸畀佢哋?

因為捉鬼

推呀

有無人整個"Sir this way
美國兵大哥祈福大會"

冇左連儂差好遠

光復香港

時代革命

其實你唔click入去，個post就上唔到熱門

甴近平

始終有比較值得關注嘅新聞
中共大禮
伊朗

其實文宣手足一路冇停過
你見藍絲係咁出動清牆就知

所以每個人應該用自己嘅方式繼續參與， 保持自己對運動嘅熱誠， 會發現身邊其實有好多同路人

推！！每個人都大把野做

講得好岩
靜落黎只係自己藉口

每個人都有自己嘅崗位，只要肯做就一定有野幫到手，大家一齊加油！

因為新戰場喺搞黃色經濟圈，而台灣又就快大選，靜啲好正常

好撚似中共詞語

唔覺 拉

如果樓主個原意咪同標題符合咪唔算

工會*

唔鐘意標題， 但絕對同意， 兄弟仍然爬緊山， 請各位繼續努力 !!!

P 牌推唔郁po,
我要103萬隻鬼呀 !

杜絕捉鬼 全民black bloc

無力一推

講得好，係心態問題，唔係要打到開花先叫做緊野，抗爭融入生活都係一部分。

加油

感謝樓主綜合

呢個一定要推

推有用post

留名

事實係靜咗啲

pusu

無錯,靜既係自己

幫襯光時

個標題係疑問句
都唔算標題黨嘅

D

依家冇野做
全職示威中

不過都好靜 等緊19號

強貼 星左

每日做幾個

冇靜過，只係係自己岡位努力

至少玩到3月
如果捱到3 4 5月
就可以直踩到下年
我估

同意，一定可以做d野貢獻到

因為佢自己靜左，先覺得靜

或許街頭同以前相比靜落黎
但運動絕對無靜到

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

有用post, 要推👍👍

加油加油

推到支爆

抗爭已融入生活

推 做嘢啦

呢半年講左不下十次場運動開始靜
最後都係繼續
一句講哂
持久戰，堅持抗爭

其實係真，自己心態靜落黎
就會慢慢開始留意少左運動，
以為大家都好似放棄咁

以前只係著重於遊行、人數、打鬥場面
畫面既壯觀震撼
當開始少人出黎，自己開始攰就乜都唔做

其實，運動無靜落黎，係自己習慣失敗
選擇放棄。原來一直都有人做緊野
所以，要成功每個人都可以行多步，唔好認為
無方法、無可能
我地要贏就要堅持

運動會種植係香港人既心、不斷發大
直到成功

欣賞你個post

禁左不撞文
講多句先
今晚會寫信比手足
星期六會貼連儂
兩樣都係第一次做

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

咁你返天安門

操你媽的，幫暴徒在養精蓄銳，隨時影響力比他們遊行大。快點！水軍同志們快點從內部分化他們！打擊他們意志和熱情！就說他們沒人想抗爭了！

推
各自努力

我最憎標題黨！！

長期戰，義士不是condom。

推 TWITTER要人

真

等緊嘢嗟

P推

繼續焦土，大家都失業捱餓，自然會出黎反抗

其實勇係足夠 好多市民都開始越來越勇 反而文宣組嚴重缺人

唔推唔得 大家撐住

好波

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢啲post就啱喇！

扮晒勇武退場果啲post好心收啦！無人信你㗎，mon po 狗！

閲讀理解0分？

你唔做嘢咪靜囉，日日都多嘢做到仆術

721 831 101 1118

只係少左衝嘅畫面，唔代表靜落黎。
相信好快新年就有藍店成績表睇

真

唔該

出一分力

大家加油 我地要鬥長命

仲諗住入黎屌柒你

堅持 唔放棄 反抗到底

63歲漢中環碼頭被推跌亡 控方改控26歲男子誤殺

區議會起動
如果佢地肯做野
再同民間合作
基本上有好多野可以喺更高層面去玩

絕對係 出過post就會明明地

首推罷工

9. 年宵
- 多區年宵已經搞到八八九九

有大冇人知各區時間地點？

放負標題，負評

外國都冇報香港新聞好耐啦

🥚🔨🏰

堅持

連儂牆都要唸下新計 太多狗同撕紙撚

每日都無停過，其實無得停

圖書館就靜！！
分化夠未

屌你老母垃圾topic
下下淨係識屌自己人咁點撚樣有士氣打仗

黃色經濟圈同文宣一定要持之以行

推加油

日常生活都有大把嘢要做，唔係單純街頭見到

標題黨

好想比正皮
但見到標題又想比負

點解對上一次一百萬人出黎都咁多人吹風話停
宜家就算停止抗爭
我地個生活同消費模式已經唔同曬 果種影響分分鐘大過你一次半次遊行

但可能救唔到入左去嘅手足

Lm

其實抗爭無停止
只係畫面震撼既街頭抗爭被嚴重打壓
今次同雨傘比較，係抗爭正式融入生活

係靜咗，不過好多人打緊飛機不願面對說好的攬炒真係得啖笑，罷工又無曬聲氣

Push
覺得會靜落來既人係因為佢地冇落過場

咁麻煩請用綠卡

慳到既錢 你留黎買物資又好 罰黃店又好

雖然政府係補返錢 但你當係政府嘔返比你

總之唔好用自己錢

推
睇內文

所以要大家快撚D幫手將工會勢力發展出黎

工會聯盟 配 黃色經濟圈 再加埋區議會既手足 將會好有影響力

推
保持憤怒

推爆

推，每人都有份，唔可以淨係靠晒前線

一定要將成個活動嘅精神融入自己日常生活，例如黃色經濟圈、對身邊嘅人講解

搞工我有啲想幫樓主含

年宵有冇群

自己做好自己個份

知唔知咩叫標題黨

好事黎

分化撚 拉

的確係

自己靜左先會覺得運動靜 因為你無參與 唔知發生咩事
大家一定要堅持

推呀！

咁唔係個個都得閒逐個 post 㩒入去睇架嘛
望到個負面標題一堆 like 唔多唔少影響士氣

推 兄弟爬山

推動

推

未曾停止過

即使有人停低，都會繼續行落去

停低過你，快啲追返上大家

推啊

大家加油！

仲有和你lunch

有冇年宵整合

幫手推

希望大家可以繼續係唔同崗位努力，千祈唔好放棄，一放棄就係下一個新疆

推你

覺開始連Twitter都少上，求屌醒

721 831 101 1111

講得好無論喺咩層面 大家都應該行多一步

屌你標題黨
雖然內容係幾好, 但下次唔好做標題黨啦

加上popo大搜捕，好多唔敢再出黎。怕連份工都無埋

下次可以直接放重點係標題 (e.g. 根本冇靜過!!!!!!!!!)
廢事D人碌到又以為放負0意見po

借個位

我哋一齊貼爆連儂牆

多謝你嘅提醒。
好多人，包括我已經開始諗唔到可以做咩，但其實只要大家都堅持值一啲微不足道嘅事，成效依然好大。
仲有記住，香港唔會突然就光復到，呢場仗可能仲有10年20年要打。

唯有堅持先會見到𥌓光。

正評係比樓主同內容（唔包標題）

Q推

:):):):):):)

推 個個都可以停 自己唔準停

休息下先，下年再算都未遲

[牽制政權 工會聯盟]

需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

p

澳洲山火 伊朗開戰

要繼續係唔同崗位努力

根本大把嘢可以做

唔覺，起碼我唔靜，不過香港人好善忘

我想表場下和你lunch嘅手足
雖然人少，但有手足一直堅持落去

就係一直等緊你同佢哋同行

請大家出多分力

P推！

推爆佢

手足加油
我哋唔可以放棄
我哋要為遇害手足報仇
五大訴求 堅持到底

pushhhh

原本想入黎屌鳩樓主，睇完即刻正皮

支共親自認證黃色經濟圈係佢死穴，我地㩒住佢個G點打就啱

我想知聽審係咪咩人都入得？

幫樓主推，從未靜過

係 去排隊就得 先到先得

推 無靜到 一直都有人付出緊

Thanks巴打

香港人 報仇！！！

日日都進行緊黃色經濟圈喔！你啱先座完黎？🙂

pish

多謝你地
多謝香港人
我做唔到好多
只可以繼續retweet

每日有聽日上庭嘅資訊

堅持下去✊🏻

／

係

推！

諗多步

靜你老母

多謝手足發放正能量！
推

樓主你好有心
出過po嘅人自然就明
不過連登已經算係退場「勇武」嘅聚腳地

推啦屌
出面勁撚靜

感謝手足

香港人，我地唔可以輸。
如果輸咗，我哋就唔會有未來！

，

大家加油

覺，已靜

推先岩

從未敢偷懶
不論文宣、遊行、做哨、捐款及黃店

已經成為我身活習慣

其實唔係靜
而係大家開始明白自己既分工同定位
唔會好似一開始單純人多而唔知做咩好
無大台 但更有組織性

啱

冇人圍狗屋, 唉

知道！

開始轉型成生活習慣

痴文宣嘅時候想有人傍下都冇

每人做多少少
要勝利，首先要堅持

推 每個人都願意行多一步 已經係好大進步

再推

堅持將抗爭融入生活 不要放棄

推，講得好

不是看到希望才堅持 而是堅持才能會看到希望

每個人行多一步 多你一個多好多

推
無靜到

一點也不靜，反而融入生活，一邊抗爭，一邊過黃色生活

堅持才有希望

612

支持

正確
完全feel到身邊人怒氣沖沖

堅持遊行集會
無堅不摧

Btw今晚幫襯左兩間黃店

Push

行動上慢咗唔緊要，但點都要提自己去做

推 日日都有做野靜乜鳩

商場都開始搞佈置⋯因為靜咗⋯⋯

推
做好自己最重要

會唔會學李局長講呢場運動係有組織
可能主力退左 得番d傻仔

堅持落去呀！推!!!

呀sir咁夜都開工?
屌你老母有人唔做做狗?
你唔好生仔, 生仔冇屎忽

依家處於反修例運動嘅樽頸位同埋轉型之間，黃色經濟圈打持久戰係必然，
仲有繼續各區文宣，同埋爭取外國政客正面支持

靜? 將軍澳打僅wor

記住
核彈都唔撚割

記得邊樣就做邊樣

做翻自己

大家要加油

近排見返唔少連儂牆

香港一日未光復 香港人一日都唔會放棄

光復香港 時代革命！

真心覺得咁其實唔算標題黨 就算係 屌標題黨主要都係因為標題同內文完全唔相關 驚久而久之會今到人對某啲字眼冷感 但樓主呢種就算係標題黨都係引人反思嗰隻 都算係良好風氣嘅帶起討論 反而大家就為咗屌人標題黨而唔記得當初反標題黨嘅原因 入嚟見到少少題文不符就屌哂鬼

唔算啦 幾中

明明排版排到咁靚

其實係你哋自己假定咗個答案係肯定啫個標題係問句 樓主用內文否定咗個題目 我覺得無咩問題

仲要諗下立法會點投

0112 天下制裁集會
0119 天下制裁大遊行

講得好, 各人都要盡自己本份

已經入哂民心 唔係靜 而係生活化

堅持

甴近平

覺呀，好似已經完左咁

仍然堅持每晚10點鳩叫
希望靜左落黎嘅手足聽到同路人嘅聲音

大家唔好做休息撚

係，咩都無做就話靜，個個行多步做多步一定可以維持到

唔覺，推！

我要黃店

721831

唔係啦, 只係大家都要繼續生活~

never give up

Push
不放棄

推！！！！！！

每個人都可以出一分力。堅持才有希望。不過， 真係要 connect 外國勢力才可以成功 !

支持，不要忘記

推

我覺得原來真係可以融入個人生活中
唔去藍店食嘢
出街唔搭黨鐵
唔用八仔俾錢
唔用華資銀行

上至黨媒都出聲屌黃色經濟圈
證明真係威脅到支
依個真係俾裝修封路仲攞命

根本要做就有無限野可以做

tui

工會唔係公會

推 黃色生活

我都覺事實係靜左，街上面公司入面少左人談論

但希望唔係負面既轉變，轉下風向搵新策略，最緊要今次運動既精神唔好停，當比被告既手足有多d資源去打仗

繼續住黃色經濟圈，將道德帶入去生活中

曱甴近平推

唔睇內文真係以為靜咗，點解連登仲唔識得用啲正面小小㗎標題呢⋯⋯

推

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

日日都有野做 我地做到嘅有好多

多謝手足

大把野做，唔好俾5毛分化

推。。唔可以停

光復香港 時代革命

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

行多步

晨早ban鳩咗你條五毛啦

每次一見到黑警
都唔會靜到落嚟

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

繼續堅持

講得好!

運動已昇華至另一個層次
大家加油

Pushhh

冇靜過 一直都係各有各做
有活動就去 冇活動就癡文宣 上Twitter

將軍澳街坊

瞓前輕輕一推

be water，靜如止水，動如洪水。

P push

我地幾時再有大遊行

推下行動日程啦

其實真係我！但我岩先買左兩支噴膠諗住顏射啲港豬

煲底見

推，抗爭不是一日就完成的事，各有各做繼續努力

講得好好 每個崗位都好重要

唔會比自己靜落黎 我地宜家靜左 以後就任人魚肉

好多位～
正～
每人有自己個位～

Us

多謝手足，講中哂我既心聲，想屌7果班話「靜左」既人好耐，但都係唔出po屌，覺得於事無補

你呢個po有用好多，最緊要係有建設性

區議會果度可以加多個task係同議員講區內有咩問題/可以加分既野

推到腐敗的滿清政府都唔係一朝一夕嘅事，種子已經種咗，等待時機。

香港人加油

正能量post

暴風雨前夕

正常

一人做自己野，慢慢打的了

推推推推

[url][/url]

呢場戰鬥輸既原因只有一個
就係五大訴求,缺一不可呢樣野
哂鳩氣,連基本談判學都唔識,注定失敗

輕輕一推

唔好講出黎，又比人話五毛

唔好呀比人話五毛

散水 屋企要人 最有效

要繼續一齊行落去！

你去街市買菜都唔會咁樣講價啦
師奶講數都叻過佢地

但狗隻玩圍捕呢招一定要拆
推

唔可以放棄

雖然我都好灰 但加油呀撐撚住ar

不過係少左上連登 因為太多風向post
都數做facebook 同twitter 野多

靜左既只係自己

2019年7月21日
警黑合作
證據確鑿

推。唔可以放棄。每人都行出一步啦

不得了，推post
多謝提醒

推 頂撚住

戰鬥，就唔撚係談判啦。

拉9你48小時，無理拘捕都隨時份工都無埋。身邊和理非怕呢樣野唔敢再出

推 每個人除咗堅持自己平時做緊嘅野 可以行多一步嘅話就好大進步

做多少少 多你一個真係好多

寧化飛灰 不作浮塵

寧鳴而死 不默而生

ho

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
手足可唔可以幫我推下個po

岩呀
仲有好那多野可以做
日日都做

推唔郁都要推

正面post,推

大家唔好放棄

冇計啦，如果下下都講到咁大聲，又會比人target

政府咁仆街, 做咩都唔回應, 可以點?

好認同樓主講既野, 唔係勇武暫時退場就等如靜落黎, 大家每次見到黑警濫捕唔心痛咩? 我寧願手足退下火線做番和理非, 都唔想咁多人被消失被自殺...
我同好多黃絲朋友, 有人搞緊工會, 希望之後黎次有力罷工, 有人固定捐錢去唔同團體, 有人做文宣, 積極支持黃色經濟圈, 只要每人行多步, 呢場運動會一直繼續落去

每個人盡自己的力、革自己的命

推
各司其職

真呀

依啲野日日都做緊
緊本無靜
星期日又要去集會

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

夠薑年初一十八區開花呀

繼續推

0.0

天滅支共

唔好講出黎，又比人話帶失敗風，又五毛，又分化撚，又晦氣撚

唔好講勇武退 依三個名，又比人話帶失敗風，又五毛，又分化撚，又晦氣撚

夫水

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

😡

幫推

每日堅持中

已準備長期抗爭

呢d一定要推

堅持住

同意 好撚忙

11/1 準時集合

推一推 唔停得 無停過

問題做啲野根本影響唔到班狗，依家咪有時間清算同上門捉囉，成日以為做咗等於幫到手足，我俾你係咁支持黃店，要幾耐先救到上庭手足?

覺
否則你唔會打個咁嘅標題

推!

咁做啲咩先即刻救到上庭手足

你問我嘅一係全民勇武，不過睇班和理非應該無可能，一係全民3罷

不如問下班和理非想點爭取訴求?

肯做嘢手足拉晒。中聯辦黑警全力搞宣傳分化，落胃零收柯打加強執行止暴制亂。泛民議員只懂玩議會議案，區議員又冇乜具體集體行動，政府又夾硬搞多些無謂職位嚟抗衡。

拉咗只能算坐冤獄，死咗只能算枉死，傷咗只能算唔好彩。

啱，所以我燉班上庭手足慘，香港人根本唔值得佢地去救，有手足被打到腦出血 強姦 失蹤 被自殺 坐監，班人仲當咩事都無，得句好嬲就以為有付出

推
堅持

覺

唔可以停

警察其實只會殺武勇， 驅散唔到追求真理嘅學生。

死咗咁多手足，點可以靜下來！今日112集氣日，三點愛丁堡見！

721
我冇野講
要見律師
濫捕
警察知法犯法
選擇性執法

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 兩不偏廢
光復香港 時代革命

我要見律師

推，加油

唔覺
都係keep住做
仲有林鄭同黑警間唔中同我地炒熱佢

上電post

習維尼

幫手推下先

就算成功三罷 都要留意執行方式

多謝你, 只係簡單咁數, 都十項野做, 其實係, 特別和理非, 大家係有好多野可以做, 我們不要忘記為這場運動付出了自己的手足們. 當我們現在可以自由行走, 要記住入獄及收押所內的手足.

仲有人俾人爆頭呀點靜

文宣呀屌！！！！

好多free rider
Fuck them

希望有更多大人家長幫手手

。

其實係時候全民兵變

五大訴求都已經唔夠

人始終唔是機械同休息撚, 日程表召喚

反政苦枱

因為香港人係唔死到臨頭都唔識驚㗎，如果唔係點會有deadline Fighter稱號，喜歡比人溫水煮蛙？